Уважаемые участники международной конференции!
Информируем вас о следующих требованиях к материалам, представляемым к
публикации в сборнике студенческих научных статей по Всероссийской (с
международным участием) молодежной научно-практической конференции «Модели
развития малого и среднего предпринимательства в условиях Арктики»:
Все материалы представляются в электронном виде в формате текстового редактора
Microsoft Word. Имя файла определяется по фамилии первого автора: фамилия.doc. Объем
материала - до 9 полных страниц формата А4 (примерно до 20 тыс. знаков). Поля: верхнее
и нижнее по 20 мм., слева 30 мм., справа 15 мм. Шрифт -Times New Roman, размер кегля 12
пунктов. Межстрочный интервал — полуторный.
Строчными буквами обязательно должны быть указаны сведения об авторах, составителях
и других лицах, участвующих в работе над материалом (Ф.И.О. автора, номер
академической группы, факультет, ВУЗ, город, страна). Следующей строкой, без пропуска
интервала, указывается ФИО научного руководителя, его ученое звание, ученая степень,
должность или профессия, место работы. Далее, через один интервал указывается название
статьи. Оно должно быть адекватным содержанию и по возможности кратким, печатается
заглавными буквами, шрифт жирный.
Далее, через один интервал помещается краткая аннотация (объемом не более 600 знаков)
и ключевые слова (в количестве не менее пяти и не более двадцати). Ниже, через один
интервал размещается текст статьи.
Таблицы, графики, схемы, диаграммы и рисунки встраиваются в текст. При этом таблицы
должны иметь заголовок, размещаемый над табличным полем, а рисунки - подрисуночные
подписи. При использовании нескольких таблиц или рисунков их нумерация обязательна.
Библиографическая часть должна быть представлена библиографическими ссылками и
библиографическими списками в конце материала (раздел «Список литературы»),
оформленными согласно ГОСТ Р 7.0.5-2008. При этом автор (авторы) отвечают за
достоверность сведений, точность цитирования и ссылок на официальные документы и
другие источники.
После раздела «Список литературы» в обязательном порядке оформляется раздел
«Информация об авторе (авторах)», который в обязательном порядке должен содержать
следующие данные: фамилия, имя, отчество, контактная информация (номер контактного
телефона, адрес электронной почты и т.д.).
Материалы в электронном виде направляются в технический секретариат Сборника по
электронному адресу conference.syktsu@mail.ru до 20 июня 2019 года.
Не принимаются статьи, направленные в технический секретариат Сборника без
выполнения требований настоящих условий публикации.
Председатель оргкомитета конференции,
д.э.н., профессор, академик РАЕН

Шихвердиев А.П.

